覺唔覺得d人話「人生更苦所以食苦瓜」好虛偽😵

現實夠核突啦 又唔見你食屎😂

有啲人忙到仆街，一得閒咪又係想做野

樓主係食開屎

講得好 鍾意泡菜都係食屎狗

偷偷追蹤我

好兄弟講得好

三線頭話自己一線頭仲虛偽=.=

廢話廢po廢鋒

-.-

歌神

Life is hard, be harder